返乜撚野大陸呀

去中國就去中國啦，返大陸，返大陸邊度大陸呀？

中國大陸OK?

不嬲講上大陸

上東京

上去加拿大